慘過返印度，我屌你老母

大家一齊留言屌佢老母

不孝師

印 屌你老母
印 屌你老母

Ho ball !

印能夠 印能夠